[jj 插熔岩]大家係非官方地方買演唱會飛點分真假

是咁的，今晚約左人交收學友演唱會飛，好驚買到假既
其實點分真假？水印？
各位Ching 有無高招指點下細佬

放假，連登無人上

問清楚座位打去hotline check

唔知你係邊買，以前子華talk show 係高登買過兩次都無事

係fb 見到人賣
條友應該係集團式經營

可以點問？

推

睇下賣飛比你個人靚唔靚女

買賣黃牛飛都正仆街

你估我想架？

入到場咪真囉，傻閪